屌奶星，今次比藍波搶哂風頭=.=

足球教父雲加幾時出聲支持香港示威者

條死老野成日險簽，出少句聲當幫忙啦

藍波大勝

死老野呢期咁多嗲，點解唔講香港示威？

雲加：我們差點簽下戴偉浚

死老野講緊摩連奴

酸

牙路又柒

咪陰啲陰啲反雲啦屌你

2禾b一直關注香港
搞到拖肥降班

腳波玩具收集皮屑